元朗人，係時候光復元朗啦

要佢地血債血償

大家以後搵消防同救護, 毅進狗食屎啦